msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Soho Hotel Booking\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-24 17:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-02 12:38+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: sohohotel-booking.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-booking-custom-form.php:19
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2257
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-booking-custom-form.php:19
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2257
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-booking-custom-form.php:19
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2257
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:14
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-booking-custom-form.php:19
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2257
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:37
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:181
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:224
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:267
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:339
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:382
msgid "Check All"
msgstr "全選"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:223
#: includes/templates/backend/rate/shb-rate.htm.php:25
msgid "Add to room"
msgstr "添加至房間"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:236
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:294
msgid "(no title)"
msgstr "(無標題)"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:245
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-carousel-1.php:140
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-carousel-2.php:136
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:228
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-2.php:234
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-3.php:224
msgid "No rooms have been added yet"
msgstr "尚未添加任何房間"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:266
msgid "Add to rate"
msgstr "添加至價格"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:311
msgid "No rates have been added yet"
msgstr "尚未添加任何價格"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:338
msgid "Add to season"
msgstr "添加至季節"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:343
msgid "Default (All year round any time)"
msgstr "預設（全年隨時）"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:358
msgid "No seasons have been added yet"
msgstr "尚未添加任何季節"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-fields.php:397
msgid "No add-ons have been added yet"
msgstr "尚未添加任何附加項目"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:10
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:11
msgid "Hotel Booking"
msgstr "飯店訂房"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:22 includes/post-types/shb-booking.php:14
#: includes/post-types/shb-booking.php:16 includes/post-types/shb-booking.php:18
msgid "Bookings"
msgstr "訂房"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:31
msgid "Add Booking"
msgstr "添加訂房"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:39
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:40
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:49 includes/post-types/shb-additionalfee.php:14
#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:16 includes/post-types/shb-additionalfee.php:18
#: includes/post-types/shb-booking.php:136
msgid "Additional Fees"
msgstr "額外費用"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:58
msgid "Add Additional Fee"
msgstr "添加額外費用"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:67 includes/post-types/shb-condition.php:14
#: includes/post-types/shb-condition.php:16 includes/post-types/shb-condition.php:18
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:498 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:563
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:103
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:128
msgid "Conditions"
msgstr "條件"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:76
msgid "Add Condition"
msgstr "添加條件"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:85 includes/post-types/shb-guestclass.php:16
#: includes/post-types/shb-guestclass.php:18
msgid "Guest Classes"
msgstr "客人類別"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:94
msgid "Add Guest Class"
msgstr "添加客人類別"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:103 includes/post-types/shb-additionalfee.php:111
#: includes/post-types/shb-condition.php:112 includes/post-types/shb-rate.php:14
#: includes/post-types/shb-rate.php:16 includes/post-types/shb-rate.php:18
#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:107 includes/post-types/shb-season.php:107
msgid "Rates"
msgstr "價格"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:112
msgid "Add Rate"
msgstr "添加價格"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:121 includes/post-types/shb-ratevariation.php:14
#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:16 includes/post-types/shb-ratevariation.php:18
msgid "Rate Variations"
msgstr "價格變化"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:130
msgid "Add Rate Variation"
msgstr "添加價格變化"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:139 includes/post-types/shb-additionalfee.php:110
#: includes/post-types/shb-condition.php:111 includes/post-types/shb-ratevariation.php:106
#: includes/post-types/shb-season.php:14 includes/post-types/shb-season.php:18
msgid "Seasons"
msgstr "季節"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:148
msgid "Add Season"
msgstr "添加季節"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:157 includes/post-types/shb-offer.php:14
#: includes/post-types/shb-offer.php:16 includes/post-types/shb-offer.php:18
msgid "Offers"
msgstr "優惠"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:166
msgid "Add Offer"
msgstr "添加優惠"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:174
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:175
msgid "iCal Feeds"
msgstr "iCal 訂閱"

#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:183
#: includes/functions/backend/general/shb-admin-menu.php:184
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:297
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1731
msgid "Nights"
msgstr "晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:299
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1733
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:21
msgid "Night"
msgstr "晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:327
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:479
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:5
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:328
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:480
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:4
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:329
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:481
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:6
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:330
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:482
msgid "iCal"
msgstr "iCal"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:331
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:483
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:7
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:393 includes/post-types/shb-accommodation.php:70
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:99
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-2.php:99
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-3.php:99
msgid "All"
msgstr "全部"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:421 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:104 includes/post-types/shb-condition.php:148
#: includes/post-types/shb-condition.php:160 includes/post-types/shb-condition.php:172
#: includes/post-types/shb-condition.php:184
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:422 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:105 includes/post-types/shb-condition.php:149
#: includes/post-types/shb-condition.php:161 includes/post-types/shb-condition.php:173
#: includes/post-types/shb-condition.php:185
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:423 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:106 includes/post-types/shb-condition.php:150
#: includes/post-types/shb-condition.php:162 includes/post-types/shb-condition.php:174
#: includes/post-types/shb-condition.php:186
msgid "We"
msgstr "三"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:424 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:107 includes/post-types/shb-condition.php:151
#: includes/post-types/shb-condition.php:163 includes/post-types/shb-condition.php:175
#: includes/post-types/shb-condition.php:187
msgid "Th"
msgstr "四"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:425 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:108 includes/post-types/shb-condition.php:152
#: includes/post-types/shb-condition.php:164 includes/post-types/shb-condition.php:176
#: includes/post-types/shb-condition.php:188
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:426 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:109 includes/post-types/shb-condition.php:153
#: includes/post-types/shb-condition.php:165 includes/post-types/shb-condition.php:177
#: includes/post-types/shb-condition.php:189
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:427 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:42
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:138
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:110 includes/post-types/shb-condition.php:154
#: includes/post-types/shb-condition.php:166 includes/post-types/shb-condition.php:178
#: includes/post-types/shb-condition.php:190
msgid "Su"
msgstr "日"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:429 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:89
msgid "January"
msgstr "一月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:430 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:90
msgid "February"
msgstr "二月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:431 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:91
msgid "March"
msgstr "三月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:432 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:92
msgid "April"
msgstr "四月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:433 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:93
msgid "May"
msgstr "五月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:434 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:94
msgid "June"
msgstr "六月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:435 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:95
msgid "July"
msgstr "七月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:436 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:96
msgid "August"
msgstr "八月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:437 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:97
msgid "September"
msgstr "九月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:438 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:98
msgid "October"
msgstr "十月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:439 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:99
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: includes/functions/backend/general/shb-calendar.php:440 includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:43
#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:139
#: includes/functions/frontend/datepicker/shb-datepicker.php:100
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:423
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:152
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:170
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:474
msgid "Fixed Fee"
msgstr "固定費用"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:475
msgid "Per Room"
msgstr "每房"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:476
msgid "Per Person"
msgstr "每人"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:477
msgid "Per Night"
msgstr "每晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:478
msgid "Per Booking"
msgstr "每預訂"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:484
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:485
msgid "Exact Price"
msgstr "確切價格"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:486
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:23
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:487
msgid "Dorm"
msgstr "宿舍"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:488 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:667
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:121
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:32
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:43
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:76
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:87
#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:218
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:489 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:668
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:122
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:33
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:44
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:77
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:88
#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:219
msgid "No"
msgstr "不"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:490
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:11
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:491
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:12
msgid "Early"
msgstr "早"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:492
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:13
msgid "Late"
msgstr "晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:521
msgid "year(s)"
msgstr "年"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:522
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:523
msgid "week(s)"
msgstr "週"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:524
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:525
msgid "hour(s)"
msgstr "小時"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:526
msgid "minute(s)"
msgstr "分鐘"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:527
msgid "second(s)"
msgstr "秒"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:538
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:538
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1098
#, php-format
msgid "Minimum %u %s"
msgstr "最低 %u %s"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1103
#, php-format
msgid "Maximum %u %s"
msgstr "最高 %u %s"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1114
msgid "guests"
msgstr "位客人"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1116
msgid "guest"
msgstr "位客人"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1121
#, php-format
msgid "Minimum total of %u %s"
msgstr "最低總計 %u %s"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1126
#, php-format
msgid "Maximum total of %u %s"
msgstr "最高總計 %u %s"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1250
#, php-format
msgid "You must book a minimum of %s nights when checking in on %s"
msgstr "在 %s 進行入住時，您必須預訂至少 %s 晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1251
#, php-format
msgid "You must book a minimum of %s nights when checking out on %s"
msgstr "在 %s 進行退房時，您必須預訂至少 %s 晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1257
#, php-format
msgid "You can book a maximum of %s nights when checking in on %s"
msgstr "在 %s 進行入住時，您可以預訂最多 %s 晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1258
#, php-format
msgid "You can book a maximum of %s nights when checking out on %s"
msgstr "在 %s 進行退房時，您可以預訂最多 %s 晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1267
#, php-format
msgid "You must book %s nights in advance"
msgstr "您必須提前預訂 %s 晚"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1275
#, php-format
msgid "You must book in increments of %s nights e.g. %s nights, %s nights, %s nights, etc"
msgstr "您必須以 %s 晚為增量進行預訂，例如 %s 晚、%s 晚、%s 晚，等等"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1280
#, php-format
msgid "Check in allowed on %s for the selected dates"
msgstr "在所選日期 %s 可進行入住"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1285
#, php-format
msgid "Check out allowed on %s for the selected dates"
msgstr "在所選日期 %s 可進行退房"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1314
msgid "and"
msgstr "和"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1330
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1371
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1331
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1372
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1332
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1373
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1333
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1374
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1334
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1375
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1335
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1376
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1336
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1377
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1343
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1383
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:51
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:66
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:81
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:96
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1344
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1384
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:52
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:67
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:82
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:97
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1345
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1385
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:53
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:68
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:83
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:98
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1346
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1386
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:54
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:69
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:84
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:99
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1347
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1387
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:55
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:70
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:85
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:100
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1348
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1388
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:56
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:71
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:86
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:101
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1349
#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1389
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:57
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:72
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:87
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:102
msgid "Sun"
msgstr "星期日"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:1486
msgid "This room is fully booked for the selected dates"
msgstr "該房間在所選日期已全部預訂"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2084
msgid "Sorry the selected accommodation is unavailable"
msgstr "抱歉，所選住宿不可用"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2629
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-sendmail.htm.php:26
msgid "Booking Pending"
msgstr "預訂待處理"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2633
msgid "Booking Confirmation"
msgstr "預訂確認"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2637
msgid "Booking Cancellation"
msgstr "預訂取消"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2708 includes/post-types/shb-booking.php:15
#: includes/post-types/shb-booking.php:30 includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:22
msgid "Booking"
msgstr "預訂"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2712
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2713 includes/post-types/shb-accommodation.php:182
#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:104
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:166
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:93
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:52
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2719 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1390
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1392
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:52
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:25
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:27
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:30
msgid "Room"
msgstr "房間"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2719 includes/post-types/shb-rate.php:15
#: includes/post-types/shb-rate.php:30
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:135
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:31
msgid "Rate"
msgstr "費率"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2719
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:222
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:129
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:127 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:677
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1014 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1135
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:41
#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:166
msgid "Guests"
msgstr "客人"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2719 includes/post-types/shb-booking.php:341
#: includes/post-types/shb-booking.php:663 includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:198
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:105
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:103 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1854
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1862
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:37
#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:142
msgid "Check In"
msgstr "入住"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2719 includes/post-types/shb-booking.php:342
#: includes/post-types/shb-booking.php:664 includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:210
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:117
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:115 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1863
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:43
#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:154
msgid "Check Out"
msgstr "退房"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2730
msgid "Fee"
msgstr "費用"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2733
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:39
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:55
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2737 includes/post-types/shb-additionalfee.php:109
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1509
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:128
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:63
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2741 includes/post-types/shb-accommodation.php:187
#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:108 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1495
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:110
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:59
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2763 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:734
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1149
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:98
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:2768 includes/post-types/shb-booking.php:145
msgid "Guest Information"
msgstr "客人資訊"

#: includes/functions/backend/general/shb-core-functions.php:3176 includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:30
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-with-background-3.php:61
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:20
#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:176
msgid "Book Now"
msgstr "立即預訂"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:40
msgid "Please select a check in and check out date"
msgstr "請選擇入住和退房日期"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:41
msgid "Please select at least 1 guest"
msgstr "請至少選擇1位客人"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:57
msgid "MM/DD/YYYY"
msgstr "MM/DD/YYYY"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:59
msgid "YYYY/MM/DD"
msgstr "YYYY/MM/DD"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:61
msgid "DD.MM.YYYY"
msgstr "DD.MM.YYYY"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:63
msgid "MM.DD.YYYY"
msgstr "MM.DD.YYYY"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:65
msgid "YYYY.MM.DD"
msgstr "YYYY.MM.DD"

#: includes/functions/backend/general/shb-css-js.php:67
msgid "DD/MM/YYYY"
msgstr "DD/MM/YYYY"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:13
msgid "Import iCal Data"
msgstr "導入 iCal 數據"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:14
msgid "This section allows you to import external iCal feeds, you can separate multiple feeds with a comma,"
msgstr "此部分允許您導入外部 iCal 訂閱，您可以用逗號分隔多個訂閱，"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:14
msgid "click here to import all iCal feeds"
msgstr "點擊這裡導入所有 iCal 訂閱"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:23
msgid "Seperate multiple feed URLs with a comma ,"
msgstr "用逗號分隔多個訂閱網址，"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:32
msgid "Export iCal Data"
msgstr "匯出 iCal 數據"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:33
msgid ""
"This section allows you to export your iCal feeds to any external service which supports the iCal format"
msgstr "此部分允許您將 iCal 資料匯出到任何支援 iCal 格式的外部服務"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:53
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:60
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-forms.htm.php:36
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:105
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-messages.htm.php:36
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:218
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:193
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: includes/functions/backend/general/shb-ical.php:197
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: includes/functions/backend/general/shb-settings.php:17
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/functions/backend/general/shb-settings.php:21
msgid "Forms"
msgstr "表單"

#: includes/functions/backend/general/shb-settings.php:25
msgid "Emails"
msgstr "電子郵件"

#: includes/functions/backend/general/shb-settings.php:29
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: includes/functions/backend/general/shb-settings.php:33
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:5
msgid "Guest"
msgstr "來賓"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:38
msgid "Registration successful, you may login now"
msgstr "註冊成功，您可以現在登入"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:42 includes/functions/backend/general/shb-users.php:48
msgid "Username or email is already registered"
msgstr "使用者名稱或電子郵件已被註冊"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:60
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:63 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1029
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:66
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:69
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:80
msgid "Contact Details"
msgstr "聯絡資訊"

#: includes/functions/backend/general/shb-users.php:98
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定義欄位"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:16
msgid "Accommodation Listing 1"
msgstr "住宿列表 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:26 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:205
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:384 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:574
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:620
msgid "Columns"
msgstr "欄位"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:38 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:217
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:396
msgid "Rooms per page"
msgstr "每頁房間數"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:148 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:327
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:506 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:585
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:631
msgid "Accommodation Category Slug (Leave blank to display all)"
msgstr "住宿類別縮排（留空以顯示所有）"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:156 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:335
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:514
msgid "Hide Pagination"
msgstr "隱藏分頁"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:167 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:346
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:525
msgid "Hide Filter"
msgstr "隱藏篩選"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:178 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:357
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:536
msgid "Hide Order"
msgstr "隱藏排序"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:195
msgid "Accommodation Listing 2"
msgstr "住宿列表 2"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:374
msgid "Accommodation Listing 3"
msgstr "住宿列表 3"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:553
msgid "Accommodation Carousel 1"
msgstr "住宿輪播 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:563 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:609
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1179
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:599
msgid "Accommodation Carousel 2"
msgstr "住宿輪播 2"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:639
msgid "Show specific accommodation IDs (Leave blank to display all)"
msgstr "顯示特定住宿 ID（留空以顯示所有）"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:653
msgid "Booking Form 1"
msgstr "訂房表單 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:663
msgid "Display location selection"
msgstr "顯示地點選擇"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:681
msgid "Booking Form With Background 1"
msgstr "帶背景的訂房表單 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:691 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:739
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:787 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:907
msgid "Title 1"
msgstr "標題 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:699 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:747
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:795 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:931
msgid "Title 2"
msgstr "標題 2"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:707 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:755
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:803
msgid "Background Image"
msgstr "背景圖片"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:715 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:763
#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:811
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:729
msgid "Booking Form With Background 2"
msgstr "帶背景的訂房表單 2"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:777
msgid "Booking Form With Background 3"
msgstr "帶背景的訂房表單 3"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:825
msgid "Booking Form Single Accommodation Horizontal"
msgstr "單一住宿橫向訂房表單"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:835 includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:859
msgid "Accommodation ID"
msgstr "住宿 ID"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:849
msgid "Booking Form Single Accommodation Vertical"
msgstr "單一住宿縱向訂房表單"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:873
msgid "Title With Icons"
msgstr "帶圖示的標題"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:883
msgid "Main Title"
msgstr "主標題"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:891
msgid "Secondary Title"
msgstr "副標題"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:899
msgid "Icon 1"
msgstr "圖示 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:915
msgid "Value 1"
msgstr "值 1"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:923
msgid "Icon 2"
msgstr "圖示 2"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:939
msgid "Value 2"
msgstr "值 2"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:947
msgid "Icon 3"
msgstr "圖示 3"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:955
msgid "Title 3"
msgstr "標題 3"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:963
msgid "Value 3"
msgstr "值 3"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:979
msgid "Booking Contact"
msgstr "訂房聯絡人"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:989 includes/post-types/shb-booking.php:339
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:997
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1005
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:25
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1013
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:31
msgid "Address URL"
msgstr "地址 URL"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1021
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1044
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:71
msgid "Booking Page"
msgstr "訂房頁面"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1060
msgid "Offer Carousel"
msgstr "優惠輪播"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1061
msgid "Display offer posts in a carousel"
msgstr "以輪播方式顯示優惠文章"

#: includes/pagebuilder/shb-pagebuilder.php:1070
msgid "Post quantity to display"
msgstr "要顯示的文章數量"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:14 includes/post-types/shb-accommodation.php:15
#: includes/post-types/shb-accommodation.php:16 includes/post-types/shb-accommodation.php:18
#: includes/post-types/shb-accommodation.php:30 includes/post-types/shb-booking.php:127
#: includes/post-types/shb-rate.php:104 includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:19
msgid "Accommodation"
msgstr "住宿"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:17
msgid "Parent Accommodation:"
msgstr "父級住宿："

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:19
msgid "View Accommodation"
msgstr "查看住宿"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:20
msgid "Add New Room"
msgstr "新增房間"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:21 includes/post-types/shb-additionalfee.php:21
#: includes/post-types/shb-booking.php:21 includes/post-types/shb-condition.php:21
#: includes/post-types/shb-guestclass.php:21 includes/post-types/shb-offer.php:21
#: includes/post-types/shb-rate.php:21 includes/post-types/shb-ratevariation.php:21
#: includes/post-types/shb-season.php:21
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:22
msgid "Edit Room"
msgstr "編輯房間"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:23
msgid "Update Room"
msgstr "更新房間"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:24
msgid "Search Accommodation"
msgstr "搜尋住宿"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:25 includes/post-types/shb-additionalfee.php:25
#: includes/post-types/shb-booking.php:25 includes/post-types/shb-condition.php:25
#: includes/post-types/shb-guestclass.php:25 includes/post-types/shb-offer.php:25
#: includes/post-types/shb-rate.php:25 includes/post-types/shb-ratevariation.php:25
#: includes/post-types/shb-season.php:25
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:26 includes/post-types/shb-additionalfee.php:26
#: includes/post-types/shb-booking.php:26 includes/post-types/shb-condition.php:26
#: includes/post-types/shb-guestclass.php:26 includes/post-types/shb-offer.php:26
#: includes/post-types/shb-rate.php:26 includes/post-types/shb-ratevariation.php:26
#: includes/post-types/shb-season.php:26
msgid "Not found in Trash"
msgstr "在垃圾桶中未找到"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:66
msgctxt "taxonomy general name"
msgid "Accommodation Type"
msgstr "住宿類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:67
msgctxt "taxonomy singular name"
msgid "Accommodation Type"
msgstr "住宿類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:68 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:415
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:69
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:73
msgid "Edit Type"
msgstr "編輯類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:74
msgid "Update Type"
msgstr "更新類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:75
msgid "Add New Type"
msgstr "新增類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:76
msgid "New Type Name"
msgstr "新類型名稱"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:77
msgid "Separate types with commas"
msgstr "用逗號分隔類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:78
msgid "Add or remove types"
msgstr "新增或移除類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:79
msgid "Choose from the most used types"
msgstr "從最常用的類型中選擇"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:80
msgid "No types found"
msgstr "未找到類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:81
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:103 includes/post-types/shb-accommodation.php:186
msgid "Hotel"
msgstr "飯店"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:118
msgid "Accommodation Settings"
msgstr "住宿設置"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:127
msgid "Accommodation Pricing"
msgstr "住宿定價"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:183 includes/post-types/shb-ratevariation.php:104
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:7
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:184
msgid "Occupancy"
msgstr "入住人數"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:185 includes/post-types/shb-additionalfee.php:106
msgid "Qty"
msgstr "數量"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:228
msgid "Min"
msgstr "最小"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:228
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: includes/post-types/shb-accommodation.php:407
msgid "All Hotels"
msgstr "所有飯店"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:15 includes/post-types/shb-additionalfee.php:30
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:51
msgid "Additional Fee"
msgstr "額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:17
msgid "Parent Additional Fee:"
msgstr "父項額外費用："

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:19
msgid "View Additional Fee"
msgstr "查看額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:20
msgid "Add New Additional Fee"
msgstr "新增額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:22
msgid "Edit Additional Fee"
msgstr "編輯額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:23
msgid "Update Additional Fee"
msgstr "更新額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:24
msgid "Search Additional Fee"
msgstr "搜尋額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:46
msgid "additionalfee"
msgstr "額外費用"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:65
msgid "Additional Fee Settings"
msgstr "額外費用設置"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:105
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:27
msgid "Optional"
msgstr "可選"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:107
msgid "Min/Max Qty"
msgstr "最小/最大數量"

#: includes/post-types/shb-additionalfee.php:135
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:17
msgid "Per"
msgstr "每"

#: includes/post-types/shb-booking.php:17
msgid "Parent Booking:"
msgstr "父項預訂："

#: includes/post-types/shb-booking.php:19
msgid "View Booking"
msgstr "查看預訂"

#: includes/post-types/shb-booking.php:20
msgid "Add New Booking"
msgstr "新增預訂"

#: includes/post-types/shb-booking.php:22
msgid "Edit Booking"
msgstr "編輯預訂"

#: includes/post-types/shb-booking.php:23
msgid "Update Booking"
msgstr "更新預訂"

#: includes/post-types/shb-booking.php:24
msgid "Search Guest"
msgstr "搜尋客人"

#: includes/post-types/shb-booking.php:46
msgid "booking"
msgstr "預訂"

#: includes/post-types/shb-booking.php:64
msgctxt "post"
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: includes/post-types/shb-booking.php:69
#, php-format
msgid "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "待處理 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/post-types/shb-booking.php:73
msgctxt "post"
msgid "Confirmed"
msgstr "已確認"

#: includes/post-types/shb-booking.php:78
#, php-format
msgid "Confirmed <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Confirmed <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已確認 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/post-types/shb-booking.php:82
msgctxt "post"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: includes/post-types/shb-booking.php:87
#, php-format
msgid "Cancelled <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Cancelled <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已取消 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/post-types/shb-booking.php:91
msgctxt "post"
msgid "iCal"
msgstr "iCal"

#: includes/post-types/shb-booking.php:96
#, php-format
msgid "iCal <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "iCal <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "iCal <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/post-types/shb-booking.php:100
msgctxt "post"
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: includes/post-types/shb-booking.php:105
#, php-format
msgid "Maintenance <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Maintenance <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "維護 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: includes/post-types/shb-booking.php:154
msgid "Booking Status"
msgstr "預訂狀態"

#: includes/post-types/shb-booking.php:163
msgid "Send Email"
msgstr "發送電子郵件"

#: includes/post-types/shb-booking.php:172
msgid "Booking Summary"
msgstr "預訂摘要"

#: includes/post-types/shb-booking.php:181
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: includes/post-types/shb-booking.php:340 includes/post-types/shb-offer.php:124
msgid "Room(s)"
msgstr "房間"

#: includes/post-types/shb-booking.php:343
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: includes/post-types/shb-booking.php:344
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/post-types/shb-booking.php:345
msgid "WC Payment ID"
msgstr "WC 付款 ID"

#: includes/post-types/shb-booking.php:379 includes/post-types/shb-booking.php:382
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: includes/post-types/shb-booking.php:379 includes/post-types/shb-booking.php:382
msgid "to the Trash"
msgstr "到垃圾桶"

#: includes/post-types/shb-booking.php:379 includes/post-types/shb-booking.php:382
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: includes/post-types/shb-booking.php:382
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/post-types/shb-booking.php:385
msgid "Show more details"
msgstr "顯示更多詳情"

#: includes/post-types/shb-booking.php:414
msgid "Note: This booking contains rooms booked for different dates"
msgstr "注意：此預訂包含為不同日期預訂的房間"

#: includes/post-types/shb-condition.php:15 includes/post-types/shb-condition.php:30
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:17
msgid "Parent Condition:"
msgstr "父條件："

#: includes/post-types/shb-condition.php:19
msgid "View Condition"
msgstr "查看條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:20
msgid "Add New Condition"
msgstr "新增條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:22
msgid "Edit Condition"
msgstr "編輯條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:23
msgid "Update Condition"
msgstr "更新條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:24
msgid "Search Condition"
msgstr "搜尋條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:46
msgid "condition"
msgstr "條件"

#: includes/post-types/shb-condition.php:65
msgid "Condition Settings"
msgstr "條件設定"

#: includes/post-types/shb-condition.php:104
msgid "Min/Max Stay"
msgstr "最短/最長住宿"

#: includes/post-types/shb-condition.php:105 includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:27
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: includes/post-types/shb-condition.php:106 includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:37
msgid "Increments"
msgstr "增量"

#: includes/post-types/shb-condition.php:107
msgid "Allow In"
msgstr "允許進入"

#: includes/post-types/shb-condition.php:108
msgid "Allow Out"
msgstr "允許離開"

#: includes/post-types/shb-condition.php:109
msgid "Apply In"
msgstr "應用進入"

#: includes/post-types/shb-condition.php:110
msgid "Apply Out"
msgstr "應用離開"

#: includes/post-types/shb-condition.php:134 includes/post-types/shb-condition.php:138
#: includes/post-types/shb-condition.php:142 includes/post-types/shb-ratevariation.php:133
msgid "Night(s)"
msgstr "晚"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:14 includes/post-types/shb-guestclass.php:15
#: includes/post-types/shb-guestclass.php:30
msgid "Guest Class"
msgstr "客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:17
msgid "Parent Guest Class:"
msgstr "父客人類別："

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:19
msgid "View Guest Classes"
msgstr "查看客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:20
msgid "Add New Guest Class"
msgstr "新增客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:22
msgid "Edit Guest Class"
msgstr "編輯客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:23
msgid "Update Guest Class"
msgstr "更新客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:24
msgid "Search Guest Class"
msgstr "搜尋客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:46
msgid "guestclass"
msgstr "客人類別"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:65
msgid "Guest Class Settings"
msgstr "客人類別設定"

#: includes/post-types/shb-guestclass.php:104 includes/templates/backend/guestclass/shb-guestclass.htm.php:7
msgid "Title Plural"
msgstr "標題（複數）"

#: includes/post-types/shb-offer.php:15 includes/post-types/shb-offer.php:50
msgid "Offer"
msgstr "優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:17
msgid "Parent Offer:"
msgstr "父優惠："

#: includes/post-types/shb-offer.php:19
msgid "View Offer"
msgstr "查看優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:20
msgid "Add New Offer"
msgstr "新增優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:22
msgid "Edit Offer"
msgstr "編輯優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:23
msgid "Update Offer"
msgstr "更新優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:24
msgid "Search Offer"
msgstr "搜尋優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:66
msgid "offer"
msgstr "優惠"

#: includes/post-types/shb-offer.php:85
msgid "Offer Settings"
msgstr "優惠設定"

#: includes/post-types/shb-offer.php:189 includes/post-types/shb-season.php:189
msgid "None"
msgstr "無"

#: includes/post-types/shb-rate.php:17
msgid "Parent Rate:"
msgstr "父價格："

#: includes/post-types/shb-rate.php:19
msgid "View Rate"
msgstr "查看價格"

#: includes/post-types/shb-rate.php:20
msgid "Add New Rate"
msgstr "新增價格"

#: includes/post-types/shb-rate.php:22
msgid "Edit Rate"
msgstr "編輯價格"

#: includes/post-types/shb-rate.php:23
msgid "Update Rate"
msgstr "更新價格"

#: includes/post-types/shb-rate.php:24
msgid "Search Rate"
msgstr "搜尋價格"

#: includes/post-types/shb-rate.php:46
msgid "rate"
msgstr "價格"

#: includes/post-types/shb-rate.php:65
msgid "Rate Settings"
msgstr "價格設定"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:15 includes/post-types/shb-ratevariation.php:30
msgid "Rate Variation"
msgstr "價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:17
msgid "Parent Rate Variation:"
msgstr "父價格變化："

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:19
msgid "View Rate Variation"
msgstr "查看價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:20
msgid "Add New Rate Variation"
msgstr "新增價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:22
msgid "Edit Rate Variation"
msgstr "編輯價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:23
msgid "Update Rate Variation"
msgstr "更新價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:24
msgid "Search Rate Variation"
msgstr "搜尋價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:46
msgid "ratevariation"
msgstr "價格變化"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:65
msgid "Rate Variation Settings"
msgstr "價格變化設定"

#: includes/post-types/shb-ratevariation.php:105
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:18
msgid "Applied To"
msgstr "適用於"

#: includes/post-types/shb-season.php:15 includes/post-types/shb-season.php:30
#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:148
msgid "Season"
msgstr "季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:16
msgid "Seasones"
msgstr "季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:17
msgid "Parent Season:"
msgstr "父季節："

#: includes/post-types/shb-season.php:19
msgid "View Season"
msgstr "查看季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:20
msgid "Add New Season"
msgstr "新增季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:22
msgid "Edit Season"
msgstr "編輯季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:23
msgid "Update Season"
msgstr "更新季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:24
msgid "Search Season"
msgstr "搜尋季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:46
msgid "season"
msgstr "季節"

#: includes/post-types/shb-season.php:65
msgid "Season Settings"
msgstr "季節設定"

#: includes/post-types/shb-season.php:104
msgid "From"
msgstr "從"

#: includes/post-types/shb-season.php:105
msgid "To"
msgstr "到"

#: includes/post-types/shb-season.php:108
msgid "Overlap"
msgstr "重疊"

#: includes/post-types/shb-season.php:108
msgid "Overlapping seasons should be avoided"
msgstr "應避免重疊的季節"

#: includes/shortcodes/shb-accommodation-carousel-1.php:125
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:214
msgid "View Room"
msgstr "查看房間"

#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:127
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-2.php:127
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-3.php:127
msgid "Default Sorting"
msgstr "預設排序"

#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:135
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-2.php:135
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-3.php:135
msgid "Price Low to High"
msgstr "價格由低到高"

#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:143
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-2.php:143
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-3.php:143
msgid "Price High to Low"
msgstr "價格由高到低"

#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-1.php:156
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-2.php:156
#: includes/shortcodes/shb-accommodation-listing-3.php:156
msgid "Filter by"
msgstr "篩選依據"

#: includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:172 includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:83
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:81 includes/widgets/shb-widget-booking.php:116
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:184 includes/widgets/shb-widget-booking.php:128
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:185 includes/widgets/shb-widget-booking.php:129
msgid "Select a location"
msgstr "選擇一個地點"

#: includes/shortcodes/shb-booking-form-1.php:223
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:130
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:128 includes/widgets/shb-widget-booking.php:167
msgid "Guest(s)"
msgstr "客人"

#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:93
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:91
msgid "Room Type"
msgstr "房型"

#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-horizontal.php:154
#: includes/shortcodes/shb-booking-form-single-vertical.php:152
msgid "Please enter a valid accommodation ID to display the booking form."
msgstr "請輸入有效的住宿 ID 以顯示預訂表單。"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:17 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:35
msgid "Rooms"
msgstr "房間"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:18 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:37
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:210
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:19 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:38
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:36
msgid "Add-Ons"
msgstr "附加項目"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:487
msgid "Room Selected"
msgstr "已選擇房間"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:489
msgid ""
"You have selected to book this room, you can select it again if you need multiple rooms of the same type"
msgstr "您已選擇預訂此房間，如果需要多間相同類型的房間，您可以再次選擇。"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:588 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:592
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:740
msgid "Select Room"
msgstr "選擇房間"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:590 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:593
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:676 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1013
#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1134
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:40
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:743
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1007
#, php-format
msgid "Room %u of %s"
msgstr "房間 %u / %s"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1072 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1089
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1106
msgid "Your Stay"
msgstr "您的住宿"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1178
#, php-format
msgid "Charged in %s (%s)"
msgstr "已收費 %s (%s)"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1204
msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1217
#, php-format
msgid "Pay Now (%s)"
msgstr "立即付款 (%s)"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1231
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1238
msgid "Add A Room?"
msgstr "要添加房間嗎？"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1383
msgid "Select add-ons for"
msgstr "選擇附加服務"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1446
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1447
msgid "Read Less"
msgstr "閱讀更少"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1601
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:143
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:145
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:235
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1629
msgid "No add-ons available"
msgstr "沒有可用的附加服務"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1685
msgid "Please select at least one room before checking out"
msgstr "請在結帳前至少選擇一間房間"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1838
msgid "Booking Complete!"
msgstr "預訂完成！"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1846
#, php-format
msgid "A confirmation email has been sent to %s"
msgstr "已向 %s 發送確認電子郵件"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1851
msgid "Thank You"
msgstr "謝謝您"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1862 includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1863
#, php-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 在 %s"

#: includes/shortcodes/shb-booking-page.php:1867
msgid "Find Us"
msgstr "聯繫我們"

#: includes/shortcodes/shb-offer-carousel.php:78
msgid "No news has been added yet"
msgstr "尚未添加任何消息"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:177
#, php-format
msgid "Duration: %d night(s) or more"
msgstr "持續時間：%d 晚或更多"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:179
#, php-format
msgid "Early: %d night(s) or more until check in date"
msgstr "提前：%d 晚或更多，直到入住日期"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:181
#, php-format
msgid "Late: %d night(s) or less until check in date"
msgstr "延遲：%d 晚或更少，直到入住日期"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:220
msgid "Go to \"Hotel Booking > Rates\" and add this accommodation to an existing rate, or create a new one."
msgstr "前往「酒店預訂 > 價格」，將此住宿添加到現有價格，或創建新的價格。"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-pricing.htm.php:226
msgid ""
"You must set the \"Accommodation Settings\" above and publish the accommodation before you can enter prices."
msgstr "您必須設置上面的「住宿設置」並發布住宿，然後才能輸入價格。"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:11
msgid "Short description"
msgstr "簡短描述"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:12
msgid "This is displayed on the accommodation listing pages and is intended as a brief overview of the room"
msgstr "這將顯示在住宿列表頁面上，旨在提供房間的簡要概述。"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:19
msgid "Accommodation type"
msgstr "住宿類型"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:24
msgid "Shared dorm"
msgstr "共享宿舍"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:29
msgid "Price Scheme"
msgstr "價格方案"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:33
msgid "Charge per guest"
msgstr "每位客人收費"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:34
msgid "Charge per room"
msgstr "每間房間收費"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:40
msgid ""
"This sets the quantity of units available for this accommodation, use this if you have multiple units of the "
"same type available"
msgstr "這設置此住宿可用的單位數量，如果您有多個相同類型的單位可用，請使用此設置。"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:58
msgid "min"
msgstr "最小"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:66
msgid "max"
msgstr "最大"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:79
msgid "Total min"
msgstr "總最小"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:86
msgid "Total max"
msgstr "總最大"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:100
msgid "Price Introduction"
msgstr "價格介紹"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:101
msgid ""
"This is a guide price for guests, it's displayed before the actual price can be calculated e.g. before dates "
"and guest quantities are selected. You can add something like 'From $250 / Night'. Add the [price] shortcode "
"in this field to use the 'Sorting Price' if you're using multiple currencies so it will be converted"
msgstr ""
"這是給客人的參考價格，它在實際價格計算之前顯示，例如，在選擇日期和客人數量之前。您可以添加類似「從 $250 / "
"晚」的內容。在此字段中添加 [price] 短代碼以使用「排序價格」，如果您使用多種貨幣，則將進行轉換。"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:108
msgid "Sorting Price"
msgstr "排序價格"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:109
msgid "This price is used for sorting purposes, when the user selects the sort by price filter"
msgstr "此價格用於排序目的，當用戶選擇按價格過濾時使用。"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:116
msgid "Display form"
msgstr "顯示表單"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:117
msgid "Display a booking form on the accommodation single page"
msgstr "在住宿單頁上顯示預訂表單"

#: includes/templates/backend/accommodation/shb-accommodation-settings.htm.php:132
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:79
msgid "Go to \"Hotel Booking > Guest Classes\" and create at least one guest class."
msgstr "前往「酒店預訂 > 客人類別」，創建至少一個客人類別。"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:7
msgid "Charge"
msgstr "收費"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:11
msgid "Per room"
msgstr "每間房間"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:12
msgid "Per person"
msgstr "每人"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:28
msgid "If this is set to 'No' the fee will be automatically added to user's total at the checkout"
msgstr "如果此設置為「否」，則該費用將自動添加到用戶的結帳總額中。"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:38
msgid "Quantity select"
msgstr "數量選擇"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:39
msgid "Display a quantity selection for this fee"
msgstr "顯示此費用的數量選擇"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:49
msgid "Quantity min"
msgstr "最小數量"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:56
msgid "Quantity max"
msgstr "最大數量"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:63
msgid "Quantity name"
msgstr "數量名稱"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:64
msgid ""
"What is the name of the thing the user is selecting the quantity for? e.g. 'people', 'car', 'breakfast', etc"
msgstr "使用者所選擇數量的物品名稱是什麼？例如：'人', '車', '早餐'等"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:71
msgid "Select date"
msgstr "選擇日期"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:72
msgid "Display a date selection for this fee"
msgstr "顯示此費用的日期選擇"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:82
msgid "Select time"
msgstr "選擇時間"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:83
msgid "Display a time selection for this fee"
msgstr "顯示此費用的時間選擇"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:100
msgid "Price name"
msgstr "價格名稱"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:101
msgid ""
"Displayed next to the 'Price', you can add more details to describe the price such as 'Per Guest' or 'Per "
"Night'"
msgstr "顯示在「價格」旁邊，您可以添加更多細節來描述價格，例如「每位客人」或「每晚」"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:108
msgid "Custom text input label"
msgstr "自定義文字輸入標籤"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:109
#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:117
msgid "Leave this field blank if you do not want a custom text input"
msgstr "如果您不想要自定義文字輸入，請留此欄位為空"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:116
msgid "Custom select label"
msgstr "自定義選擇標籤"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:124
msgid "Custom select options"
msgstr "自定義選擇選項"

#: includes/templates/backend/additionalfee/shb-additionalfee.htm.php:125
msgid "Separate each option with a | e.g. Option #1 | Option #2"
msgstr "用 | 分隔每個選項，例如：選項 #1 | 選項 #2"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:75
msgid "Check Availability"
msgstr "檢查可用性"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:115
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-accommodation.htm.php:156
msgid "No rates available"
msgstr "沒有可用的價格"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:25
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:27
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:28
msgid "of"
msgstr "的"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-additionalfee.htm.php:256
msgid ""
"Enter your booking dates and guest quantities above, click \"Check Availability\", select your "
"accommodation, and then you can select additional fees"
msgstr "在上方輸入您的預訂日期和客人數量，點擊「檢查可用性」，選擇您的住宿，然後您可以選擇額外費用"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-guest-information.htm.php:11
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:20
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-publish.htm.php:14
msgid "Move to trash"
msgstr "移至垃圾桶"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-sendmail.htm.php:15
msgid "Email successfully sent"
msgstr "電子郵件發送成功"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-sendmail.htm.php:27
msgid "Booking Confirmed"
msgstr "預訂已確認"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-sendmail.htm.php:28
msgid "Booking Cancelled"
msgstr "預訂已取消"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-sendmail.htm.php:31
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:42
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:79
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-summary.htm.php:104
msgid "No accommodation selected."
msgstr "未選擇任何住宿。"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:116
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:159
msgid "View WooCommerce Order"
msgstr "查看 WooCommerce 訂單"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:132
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:175
#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:190
msgid "Create WooCommerce Order"
msgstr "創建 WooCommerce 訂單"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:209
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: includes/templates/backend/booking/shb-booking-woocommerce.htm.php:223
msgid "Update Price"
msgstr "更新價格"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:7
msgid "Min Stay"
msgstr "最少入住"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:8
msgid "Set a minimum booking period"
msgstr "設置最少預訂期限"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:12
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:22
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:32
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:42
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:22
msgid "nights"
msgstr "晚"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:13
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:23
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:33
#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:43
#: includes/templates/backend/ratevariation/shb-ratevariation.htm.php:23
msgid "night"
msgstr "夜"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:17
msgid "Max Stay"
msgstr "最長住宿"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:18
msgid "Set a maximum booking period"
msgstr "設定最長訂房期間"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:28
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:20
msgid "Set how many nights in advance of the check in date the user needs to submit their booking"
msgstr "設定用戶在入住日期之前需要提前幾晚提交預訂"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:38
msgid ""
"Restrict users so they can only book a certain number of nights, e.g. if you set this option to 7 nights, "
"users will only be able to book weekly e.g. 7 nights, 14 nights, 21 nights, etc"
msgstr ""
"限制用戶只能預訂特定的夜晚數，例如如果您將此選項設置為 7 晚，用戶將只能按週預訂，例如 7 晚、14 晚、21 晚等"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:47
msgid "Allowed check in"
msgstr "允許入住"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:62
msgid "Allowed check out"
msgstr "允許退房"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:77
msgid "Apply condition when check in is on the following days"
msgstr "當入住在以下日期時應用條件"

#: includes/templates/backend/condition/shb-condition.htm.php:92
msgid "Apply condition when check out is on the following days"
msgstr "當退房在以下日期時應用條件"

#: includes/templates/backend/guestclass/shb-guestclass.htm.php:13
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/templates/backend/offer/shb-offer.htm.php:7 includes/templates/backend/rate/shb-rate.htm.php:19
msgid "Short Description"
msgstr "簡短描述"

#: includes/templates/backend/season/shb-season.htm.php:7
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: includes/templates/backend/season/shb-season.htm.php:15
msgid "End"
msgstr "結束"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:20
msgid "Pending message 1"
msgstr "待處理訊息 1"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:26
msgid "Pending message 2"
msgstr "待處理訊息 2"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:32
msgid "Confirmed message 1"
msgstr "確認訊息 1"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:38
msgid "Confirmed message 2"
msgstr "確認訊息 2"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:44
msgid "Cancelled message 1"
msgstr "已取消訊息 1"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-emails.htm.php:50
msgid "Cancelled message 2"
msgstr "已取消訊息 2"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-forms.htm.php:26
msgid "preset"
msgstr "預設"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:14
msgid "Booking confirmation"
msgstr "預訂確認"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:15
msgid ""
"Booking dates are not blocked until a booking is set to confirmed status, booking dates will be "
"automatically blocked if you set this option to automatic"
msgstr "在預訂狀態設定為確認之前，預訂日期不會被封鎖，如果您將此選項設置為自動，預訂日期將自動被封鎖"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:19
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:20
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:43
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:57
msgid "Alternative Date Format"
msgstr "替代日期格式"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:58
msgid "Used on the booking page sidebar, you should use a valid PHP date format such as M d, Y"
msgstr "在預訂頁面側邊欄中使用，您應該使用有效的 PHP 日期格式，例如 M d, Y"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:64
msgid "My Account Page"
msgstr "我的帳戶頁面"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:78
msgid "Check In Time"
msgstr "入住時間"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:84
msgid "Check Out Time"
msgstr "退房時間"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:90
msgid "Booking Form Add-Ons step"
msgstr "預訂表單附加步驟"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:91
msgid "This option allows you to show / hide the Add-On step in the booking process"
msgstr "此選項允許您在預訂過程中顯示/隱藏附加步驟"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:95
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-general.htm.php:96
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-messages.htm.php:14
msgid "Booking success"
msgstr "預訂成功"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-messages.htm.php:20
msgid "Booking page sidebar title"
msgstr "預訂頁面側邊欄標題"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-messages.htm.php:26
msgid "Booking page sidebar message"
msgstr "預訂頁面側邊欄訊息"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:15
msgid "Deposit"
msgstr "押金"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:19
msgid "Amount to pay (%)"
msgstr "應支付金額 (%)"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:30
msgid "Base currency"
msgstr "基本貨幣"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:34
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:95
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:157
msgid "Currency code"
msgstr "貨幣代碼"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:35
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:96
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:158
msgid "E.g. USD"
msgstr "例如：美元 (USD)"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:41
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:102
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:164
msgid "Currency symbol"
msgstr "貨幣符號"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:42
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:103
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:165
msgid "E.g. $"
msgstr "例如：$"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:48
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:109
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:171
msgid "Currency symbol position"
msgstr "貨幣符號位置"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:52
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:113
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:175
msgid "Before price"
msgstr "價格之前"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:53
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:114
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:176
msgid "After price"
msgstr "價格之後"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:58
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:119
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:181
msgid "Decimal places"
msgstr "小數位數"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:71
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:132
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:194
msgid "Decimal separator"
msgstr "小數點分隔符"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:77
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:138
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:200
msgid "Thousand separator"
msgstr "千位分隔符"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:83
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:145
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:207
msgid "Conversion multiplier"
msgstr "轉換倍率"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:84
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:146
#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:208
msgid ""
"E.g. if your base currency is USD, and converted currency is EUR, go to Google and search '1 USD to EUR', "
"the result will be something like '0.84', add this in the field. Add '1' for the base currency since we're "
"not converting it"
msgstr ""
"例如，如果您的基礎貨幣是美元（USD），而轉換的貨幣是歐元（EUR），請在 Google 上搜索 '1 USD to EUR'，結果會是 "
"'0.84' 之類的，請將其添加到該字段中。基礎貨幣設為 '1'，因為我們不進行轉換。"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:91
msgid "Converted currency 1"
msgstr "轉換後的貨幣 1"

#: includes/templates/backend/settings/shb-settings-payments.htm.php:153
msgid "Converted currency 2"
msgstr "轉換後的貨幣 2"

#: includes/templates/backend/tax/shb-tax.htm.php:7
msgid "Tax Rate (%)"
msgstr "稅率 (%)"

#: includes/templates/frontend/offer/shb-offer-single.htm.php:52
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: includes/templates/frontend/offer/shb-offer-single.htm.php:53
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: includes/templates/frontend/offer/shb-offer-single.htm.php:60
msgid "Tags: "
msgstr "標籤："

#: includes/templates/frontend/offer/shb-offer-single.htm.php:103
msgid "Rooms Eligible For Offer"
msgstr "符合優惠的房間"

#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:15
msgid "Soho Hotel Booking Form"
msgstr "蘇荷酒店訂房表單"

#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:16
msgid "Display Booking Form"
msgstr "顯示訂房表單"

#: includes/widgets/shb-widget-booking.php:216
msgid "Show hotel select option:"
msgstr "顯示酒店選擇選項："

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Soho Hotel Booking"
msgstr "蘇荷酒店訂房"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://quitenicestuff.com"
msgstr "http://quitenicestuff.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Accommodation Booking System"
msgstr "住宿訂房系統"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Quite Nice Stuff"
msgstr "相當不錯的東西"
